\ifg@rman
    \addchap{Literaturverzeichnis}
\else
    \addchap{Bibliography}
\fi
\begingroup
\renewcommand{\chapter}[2]{}
%\bibliography{student/bib/bibliography.bib}
\printbibliography
\endgroup


%\bibliographystyle{plaindin} % hier ist der Stil wie es angegeben werden soll definiert (DIN)
%\bibliographystyle{IEEEtranSA}						% hier ist der Stil wie es angegeben werden soll definiert (IEEEtranSA = englische Variante)

% \chapter*{List of Abbreviations and Symbols}
% \addcontentsline{toc}{chapter}{List of Abbreviations and Symbols}
% \glsclearpage
% \printabbreviations[style=abbreviationglossaryformat,title={Abbreviations}]
% \newpage
% \addcontentsline{toc}{section}{Symbols}
% \printsymbols[style=symbolglossaryformat, title={Symbole}]
% \newpage

